[行動]襯仲有少少時間 不如一齊討論下點樣建國

首先 建國有兩條路 一條黃「存」路 一條不歸路

黃存路：

存在香港固有土地繼續堅守 直至宣布香港獨立

呢樣大家都做緊 暫且唔多提 主要想講不歸路：

不歸路 -海外建國：不分裂中國也不叛國 另起爐灶

由一眾有建國意志既人 係海外 近則台灣 遠則美國

1.從海外組織第一部隊成員 透過其他國家受過軍訓之人開始帶領進行軍訓 然後再慢慢招募自願軍 一步步壯大組織 日後於海外新香港 成為重要部隊

2.透過香港人集資或香港人經營國際化的企業 在海外買地 建立香港村 保存香港文化及價值 模擬新香港運作

或利用提供生產總值及外交關係 作為借用土地之條件

歡迎大家一齊FF

歡迎一齊幻想

香港人要拎返個主導權 不要被動式訴求 要主動式建國

仲迷戀五大訴求？我地講緊香港建國喇！

【香港獨立】求大家幫手推到《香港獨立論》作者 - 梁衍華先生見到

美國眾議員佩里提案授權總統去承認香港為一個獨立國家

【521香港獨立宣言】集合所有人力量 今晚九點前我要所有人睇過！

港人是騾仔，政府是車伕，五大訴求是吊在騾前的蘋果

街頭抗爭呢個階段其實已經冇乜用，搞革命應該搞東印度公司，海外建軍。

台北市議員有意同香港搞姊妹城市！!！

我地抗爭要成功 首要改變返我地套mindset

【錄音短片】我，攬炒巴，唔會因爲對家出100萬追殺我，就怯同縮

推

香港人 建國

小弟不才 有冇高手傾下

支安法未出已被破解